iphone 曾於非原廠換電，想查電池壽命。

之前iphone 曾於非原廠換電，想查電池壽命。

新ios好似禁左第三方app睇電池壽命，
但個設定入面，又話曾於非原廠換電無得睇。

請問大家仲有咩方法？謝謝

iOS 內沒有

計時實測 再推算

駁電腦用software睇

換啦

抵啦 做反骨仔呀嘛

淘咗粒藤島電池，睇到電池資料。可能你換咗cheap電睇唔到唔出奇

我淘寶買咗粒電自己換都有得 check
利伸 6🆂 用家

Down app睇好似都得

個🆂點打

想知自己換煩唔煩

又唔算煩，我第一次換都只係用咗半個鐘就搞掂

thx ching

而家無左啦